本身大汗既人夏天仲要裝著西裝返工 真係慘過狗

一出門口已經出汗
成日臭到pk
止汗劑最多遮到d味 但都止唔到汗

最憎夏天！

夏天陷家剷，全家比狗屌

學日本人帶定兩件套底衫底褲恤衫返工

西裝依個發明根本好on9

西裝係寒帶歐美人發明
根本唔啱熱帶地區人士著

懶係西方既香港
明明大陸都會著短袖

on9在冬凍夏熱

睇字都覺得熱

咪係

恤衫西褲ok , 西裝褸就點都唔會著

長恤都熱到仆街啦

夏天做嘢唔洗你教！